{
  "Publish": "重新上架",
  "Latest version is published": "最新版本已发布",
  "Your flow has incomplete steps": "您的流程存在无效的步骤",
  "Edit Flow": "编辑流程",
  "View Draft": "查看草稿",
  "Uncategorized": "未分类的",
  "Go to folder": "转到文件夹",
  "Edit Flow Name": "Edit Flow Name",
  "Support": "支持",
  "Runs": "运行",
  "Versions": "版本",
  "Logout": "注销",
  "Error generating code": "生成代码出错",
  "AI Copilot": "AI 复制器",
  "i.e Calculate the sum of a list...": "i.e 计算列表的总和...",
  "Send": "发送",
  "Generating Code": "生成代码",
  "Hello there! I am here to generate code that helps with your flow": "您好！我来这里生成帮助您流量的代码",
  "Here are examples of what I am best used for: ": "下面是我最好使用的例子： ",
  "Text Processing": "文本处理",
  "Process strings, dates and data": "处理字符串、日期和数据",
  "Data Operations": "数据操作",
  "Change data from one format to another": "将数据从一个格式更改为另一个格式",
  "Calculations": "计算",
  "Handle math and statistics": "处理数学和统计",
  "API Integration": "API 集成",
  "Connect with external services. Best for simple integrations currently.": "与外部服务连接。目前最适合简单的集成。",
  "What would you like me to help you with?": "你想让我帮助你们什么？",
  "Insert": "Insert",
  "Expand": "Expand",
  "Dock": "Dock",
  "Minimize": "Minimize",
  "Data Selector": "数据选择器",
  "Search": "搜索",
  "No matching data": "没有匹配的数据",
  "Try adjusting your search": "尝试调整您的搜索",
  "This trigger needs to have data loaded from your account, to use as sample data.": "此触发器需要从您的帐户加载数据作为示例数据。",
  "This step needs to be tested in order to view its data.": "需要测试这一步骤以便查看其数据。",
  "Go to Trigger": "Go to Trigger",
  "Go to Step": "转到步骤",
  "No Steps Pasted": "No Steps Pasted",
  "Please make sure you have copied a step(s) and allowed permission to your clipboard": "Please make sure you have copied a step(s) and allowed permission to your clipboard",
  "Select Mode": "选择模式",
  "Move Mode": "移动模式",
  "Reset Zoom": "Reset Zoom",
  "Zoom In": "放大区域",
  "Zoom Out": "缩放",
  "Fit to View": "适合查看",
  "Replace": "替换",
  "Copy": "复制",
  "Duplicate": "Duplicate",
  "Unskip": "Unskip",
  "Skip": "Skip",
  "Paste After Last Step": "在最后一步之后粘贴",
  "Paste Inside Loop": "粘贴到循环中",
  "Paste After": "粘贴后",
  "Paste Inside...": "粘贴到内部...",
  "New Branch": "新分支",
  "Delete": "删除",
  "Otherwise": "Otherwise",
  "Duplicate Branch": "复制分支",
  "Delete Branch": "删除分支",
  "Invalid Move": "无效移动",
  "The destination location is a child of the dragged step": "目标位置是拖动步骤的子节点",
  "End": "结束",
  "Skipped": "跳过",
  "Incomplete settings": "不完整的设置",
  "logo": "徽标",
  "Step Icon": "步骤图标",
  "Branch": "分支",
  "incompleteSteps": "{invalidSteps, plural, =0 {没有不完整的步骤} =1 {完成步骤} other {完成# 步骤}}",
  "Open Chat": "Open Chat",
  "Test Flow": "测试流",
  "Please test the trigger first": "请先测试触发器",
  "View Only": "仅查看",
  "Use as Draft": "用作草稿",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "Your current draft version will be overwritten with": "您当前的草稿将被覆盖为",
  "version #": "version #",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Version": "版本",
  "Viewing": "查看",
  "View": "查看",
  "Version History": "版本历史记录",
  "Error, please try again.": "错误，请重试。",
  "Continue on Failure": "失败时继续",
  "Enable this option to skip this step and continue the flow normally if it fails.": "启用此选项以跳过此步骤并在其失败时继续正常的流程。",
  "Retry on Failure": "失败后重试",
  "Automatically retry up to four attempts when failed.": "失败时自动重试最多四次尝试.",
  "Remove": "删除",
  "Add Item": "添加项目",
  "File Input": "文件输入",
  "Date Input": "Date Input",
  "Dynamic value": "动态值",
  "Select an option": "选择一个选项",
  "Unexpected error, please retry": "意外错误，请重试",
  "Unexpected error, please refresh the page or contact support": "意外错误，请刷新页面或联系客服。",
  "Create Todo": "Create Todo",
  "Where would you like the todo to be reviewed?": "您希望在哪里审查待办事项？",
  "Add Steps": "添加步骤",
  "Preview (Activepieces Todos)": "预览 (激活待办)",
  "Preview (External channel)": "预览(外部频道)",
  "Users will manage tasks directly in our interface": "Users will manage tasks directly in our interface",
  "Send notifications with approval links via external channels like Slack, Teams or Email. Best for collaborating with external stakeholders.": "通过外部渠道（例如Slack、团队或电子邮件）发送带有批准链接的通知。最适合与外部利益攸关方合作。",
  "Internal Todos": "Internal Todos",
  "External Channel (Slack, Teams, Email, ...)": "外部频道 (黑色，团队，电子邮件，...)",
  "here": "here",
  "Create Agent": "Create Agent",
  "Create a new agent to run in your flow": "Create a new agent to run in your flow",
  "Connect to OpenAI": "Connect to OpenAI",
  "To create an agent, you'll first need to connect to OpenAI in platform settings.": "To create an agent, you'll first need to connect to OpenAI in platform settings.",
  "Set Up": "Set Up",
  "Check Todo Status": "Check Todo Status",
  "No pieces found": "未找到块",
  "Request Piece": "请求块",
  "Please select a piece first": "请先选择一块。",
  "Agent Output": "Agent Output",
  "Duration": "期限",
  "Input": "Input",
  "Output": "产出",
  "There are no logs captured for this run.": "这次运行没有抓取日志。",
  "Logs are kept for {days} days after execution and then deleted.": "日志会保留 {days} 天后删除。",
  "Run Details": "运行详情",
  "Iteration": "迭代率",
  "Done": "完成",
  "All Iterations": "所有迭代数",
  "Took": "取得：",
  "Running": "正在运行",
  "on latest version": "最新版本",
  "from failed step": "从失败步骤",
  "Recent Runs": "最近运行的",
  "No runs found": "未找到任何运行",
  "Close": "关闭",
  "Ask AI": "询问AI",
  "OR": "或",
  "And If": "如果：",
  "+ And": "+",
  "+ Or": "+ 或",
  "(Text) Contains": "(文字) 包含",
  "(Text) Does not contain": "(Text) Does not contain",
  "(Text) Exactly matches": "(ext) 完全匹配",
  "(Text) Does not exactly match": "(ext) 不完全匹配",
  "(Text) Starts with": "(Text) 启动",
  "(Text) Does not start with": "(Text) 不以",
  "(Text) Ends with": "(Text) 结束",
  "(Text) Does not end with": "(Text) 不以",
  "(List) Contains": "(列表) 包含",
  "(List) Does not contain": "(List) 不包含",
  "(Number) Is greater than": "(数字) 大于",
  "(Number) Is less than": "(数字) 小于",
  "(Number) Is equal to": "(数字) 等于",
  "(Date/time) After": "(日期/时间) 后",
  "(Date/time) Before": "(日期/时间) 前",
  "(Date/time) Equals": "(日期/时间) 等于",
  "(Boolean) Is true": "(布尔) 为 true",
  "(Boolean) Is false": "(布尔) 为 false",
  "(List) Is empty": "(List) 为空",
  "(List) Is not empty": "(List) 不是空的",
  "Exists": "存在",
  "Does not exist": "不存在",
  "Incomplete condition": "不完整的条件",
  "First value": "第一个值",
  "Second value": "第二个值",
  "Case sensitive": "区分大小写",
  "Execute If": "如果执行",
  "The package name is required": "软件包名称是必需的",
  "Success": "成功",
  "Package added successfully": "包添加成功",
  "Could not fetch package version": "无法获取软件包版本",
  "Add NPM Package": "添加 NPM 包",
  "Type the name of the npm package you want to add.": "输入您想要添加的 npm 软件包的名称。",
  "Package Name": "软件包名称",
  "The latest version will be fetched and added": "将获取并添加最新版本",
  "Add": "添加",
  "Code": "代码",
  "Dependencies": "依赖关系",
  "Use code": "使用代码",
  "Add package": "添加软件包",
  "Inputs": "Inputs",
  "Agent Settings": "Agent Settings",
  "Edit Step Name": "编辑步骤名称",
  "Edit Branch Name": "编辑分支名称",
  "Select the items to iterate over from the previous step by clicking on the **Items** input, which should be a **list** of items.\n\nThe loop will iterate over each item in the list and execute the next step for every item.": "选择要从前一步重复的项目，点击**项目**输入**项目**，这应该是一个项目**列表**。\n\n循环会在列表中的每个项目上重复并执行每个项目的下一步。",
  "Items": "项目",
  "Select an array of items": "选择一个项目数组",
  "Connections": "连接",
  "Select a connection": "选择连接",
  "Reconnect": "重新连接",
  "Create Connection": "创建连接",
  "Rename": "重命名：",
  "Move": "移动",
  "Add Branch": "添加分支",
  "Execute": "执行",
  "Only the first (left) matching branch": "仅第一个(左) 匹配分支",
  "All matching paths from left to right": "从左到右的所有匹配路径",
  "Branches": "分支",
  "{field} is required": "{field} 是必填项",
  "Tool Sample Data": "工具示例数据",
  "Fill in the following fields to use them as sample data for the trigger.": "填写以下字段作为触发器的示例数据。",
  "No input fields defined in the schema": "在schema中没有定义输入字段",
  "Save": "保存",
  "Send Sample Data to Webhook": "发送示例数据到 Webhook",
  "Method": "方法",
  "Query Params": "查询参数",
  "Headers": "信头",
  "Body": "正文内容",
  "Type": "类型",
  "JSON": "JSON",
  "Text": "文本",
  "Form Data": "表单数据",
  "Generate Sample Data": "生成示例数据",
  "Test Step": "测试步骤",
  "Retest": "重新测试",
  "Testing Failed": "测试失败",
  "Tested Successfully": "测试成功",
  "Logs": "日志",
  "There is no sample data available found for this trigger.": "没有找到此触发器的示例数据。",
  "Internal error, please try again later.": "内部错误，请稍后再试。",
  "Failed to run test step, please ensure settings are correct.": "Failed to run test step, please ensure settings are correct.",
  "Please fix inputs first": "请先修复输入",
  "Please wait until all inputs are loaded": "Please wait until all inputs are loaded",
  "Test Trigger": "测试触发器",
  "Or": "或",
  "Use Mock Data": "使用模拟数据",
  "Test Tool": "测试工具",
  "Load Sample Data": "加载示例数据",
  "testPieceWebhookTriggerNote": "请到 {pieceName} 并触发 {triggerName}。",
  "Send Data to the webhook URL to generate sample data to use in the next steps": "发送数据到 webhook URL 来生成样本数据以供下一步使用",
  "Testing Trigger": "测试触发器",
  "Action Required": "需要操作",
  "No sample data available": "没有可用的样本数据",
  "Old results were removed, retest for new sample data": "旧的结果被删除，重新测试新的样本数据",
  "Result #": "结果 #",
  "The sample data can be used in the next steps.": "样本数据可以在下一步中使用。",
  "home": "首页",
  "Home": "首页",
  "Releases": "发布",
  "Flows": "流动",
  "Products": "产品",
  "MCP": "MCP",
  "Agents": "Agents",
  "Tables": "表",
  "Todos": "Todos",
  "Push to Git": "推送到Git",
  "Move To": "移动到",
  "Duplicating": "复制中",
  "Import": "导入",
  "Exporting": "导出中",
  "Export": "导出",
  "Share": "分享",
  "Are you sure you want to delete this flow? This will permanently delete the flow, all its data and any background runs.": "您确定要删除此流程吗？这将永久删除流程、所有数据和任何后台运行。",
  "You are on a development branch, this will also delete the flow from the remote repository.": "您处于开发分支，这也将删除远程仓库中的流程。",
  "flow": "流",
  "Community Support": "社区支持",
  "Select language": "选择语言",
  "Search language...": "搜索语言...",
  "No language found.": "未找到语言。",
  "Translate Activepieces": "Translate Activepieces",
  "Overview": "概览",
  "Projects": "项目",
  "Users": "用户",
  "Setup": "设置",
  "AI": "AI",
  "Branding": "Branding",
  "Global Connections": "全局连接",
  "Pieces": "块数",
  "Templates": "Templates",
  "Billing": "计费",
  "Security": "安全",
  "Audit Logs": "审核日志",
  "Single Sign On": "单点登录",
  "Signing Keys": "签名密钥",
  "Project Roles": "项目角色",
  "API Keys": "API 密钥",
  "Infrastructure": "B. 基础设施",
  "Workers": "A. 工 人",
  "Health": "保健",
  "Triggers": "Triggers",
  "General": "A. 概况",
  "Team": "团队",
  "Alerts": "提醒",
  "Environments": "环境",
  "Project Settings": "项目设置",
  "Contact Sales": "联系销售",
  "Upgrade Now": "Upgrade Now",
  "Misc": "其他",
  "Tutorials": "Tutorials",
  "Exit Platform Admin": "退出平台管理",
  "Enter Platform Admin": "输入平台管理",
  "Today": "今日：",
  "months": "months",
  "days": "天",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "Tasks": "任务",
  "AI Credits": "AI Credits",
  "Upgrade Plan": "Upgrade Plan",
  "Manage Billing": "",
  "Usage resets in": "使用重置于",
  "Manage": "管理",
  "Trial Ends in": "Trial Ends in",
  "Unlimited": "无限制",
  "Reconnect {displayName} Connection": "Reconnect {displayName}",
  "Connect to {displayName}": "连接到{displayName}",
  "Connection Name": "连接名称",
  "Connection name": "连接名称",
  "External ID": "外部ID",
  "New Connection": "新建连接",
  "Redirect URL": "重定向网址",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "Connect": "连接",
  "Disconnect": "断开连接",
  "I would like to use my own App Credentials": "我想使用我自己的应用程序凭据",
  "I would like to use predefined App Credentials": "我想使用预定义的应用凭据",
  "I would like to use Client Credentials": "I would like to use Client Credentials",
  "I would like to use Authorization Code": "I would like to use Authorization Code",
  "Permission needed": "需要权限",
  "Error": "错误",
  "Failed to get affected flows": "无法获得受影响的流程",
  "Please select a piece": "请选择一个块",
  "Please select a connection to replace": "请选择要替换的连接",
  "Please select a connection to replace with": "请选择要替换的连接",
  "Replace Connections": "替换连接",
  "Confirm Replacement": "确认替换",
  "This will replace one connection with another connection, existing flows will be changed to use the new connection, and the old connection will be deleted.": "This will replace one connection with another connection, existing flows will be changed to use the new connection, and the old connection will be deleted.",
  "Existing MCP servers will not be changed automatically, you have to reconnect them manually.": "Existing MCP servers will not be changed automatically, you have to reconnect them manually.",
  "Piece": "块",
  "Select a piece": "选择一块块",
  "Connection to replace": "Connection to replace",
  "Choose connection to replace": "选择要替换的连接",
  "Replaced With": "替换为",
  "Choose connection to replace with": "选择要替换的连接",
  "Next": "下一个",
  "No flows will be affected by this change": "此更改将不会影响流量。",
  "Back": "后退",
  "Describe this agent's purpose, responsibilities, and any special instructions.": "Describe this agent's purpose, responsibilities, and any special instructions.",
  "Enhancing prompt...": "Enhancing prompt...",
  "Please wait while we improve your prompt": "Please wait while we improve your prompt",
  "Enhance prompt": "Enhance prompt",
  "Test Agent": "",
  "Agent Preview": "",
  "Get started by giving your agent a task to try out.": "Get started by giving your agent a task to try out.",
  "Running...": "",
  "Run": "运行",
  "Prompt": "Prompt",
  "Started At": "Started At",
  "Status": "状态",
  "This agent has not been run yet. Try running it to see results here.": "This agent has not been run yet. Try running it to see results here.",
  "Saving...": "保存中...",
  "Saved": "Saved",
  "Structured Output": "Structured Output",
  "Give capabilities to your agent by adding tools": "Give capabilities to your agent by adding tools",
  "Edit": "编辑",
  "Configure": "配置",
  "Linked Flows": "Linked Flows",
  "Importing...": "Importing...",
  "Use In Flow": "Use In Flow",
  "Loading...": "加载中...",
  "No linked flows found": "No linked flows found",
  "AI Agents": "AI Agents",
  "Create AI agents that can interact with all pieces and be used inside your flows": "Create AI agents that can interact with all pieces and be used inside your flows",
  "Build and manage your team of digital workers": "Build and manage your team of digital workers",
  "Get started by creating your first agent. It can interact with all pieces and be used inside your flows.": "Get started by creating your first agent. It can interact with all pieces and be used inside your flows.",
  "Name": "名称",
  "Owner": "所有者",
  "App": "应用",
  "This connection is global and can be managed in the platform admin": "此连接是全局的，可以在平台管理器中管理",
  "Connected At": "连接于",
  "Delete Connections": "Delete Connections",
  "Are you sure you want to delete these connections? This action cannot be undone.": "Are you sure you want to delete these connections? This action cannot be undone.",
  "connection": "连接",
  "Manage project connections to external systems.": "管理到外部系统的项目连接。",
  "No connections found": "未找到连接",
  "Come back later when you create a automation to manage your connections": "稍后在您创建自动化来管理您的连接",
  "Steps": "步骤",
  "Folder": "文件夹",
  "Last modified": "Last modified",
  "Flow name": "流程名称",
  "Connection": "连接",
  "No flows found": "没有找到流程",
  "Create a workflow to start automating": "创建工作流以启动自动化",
  "Create and manage your flows, run history and run issues": "创建和管理您的流程，运行历史和运行问题",
  "Issues": "议 题",
  "Untitled": "无标题",
  "Create flow": "创建流程",
  "From scratch": "从头开始",
  "Use a template": "Use a template",
  "From local file": "从本地文件",
  "Flow Name": "流名称",
  "Step": "Step",
  "Runs Failed": "Runs Failed",
  "First Seen": "第一次查看",
  "Last Seen": "上次查看时间",
  "Archived": "Archived",
  "Resolved": "已解决",
  "Unresolved": "未解决",
  "Issues in {flowDisplayName} is marked as archived.": "Issues in {flowDisplayName} is marked as archived.",
  "No issues found": "未发现问题",
  "All your workflows are running smoothly.": "您的所有工作流都在顺利运行。",
  "Mark as Archived": "Mark as Archived",
  "Add tool": "Add tool",
  "From piece": "From piece",
  "From flow": "From flow",
  "No Tools Added Yet": "No Tools Added Yet",
  "Add your first tool to start building powerful integrations": "Add your first tool to start building powerful integrations",
  "Give capabilities to your server by adding tools": "Give capabilities to your server by adding tools",
  "and": "和",
  "more": "more",
  "Flow": "流",
  "Are you sure you want to delete this tool?": "Are you sure you want to delete this tool?",
  "Tool": "Tool",
  "Tools": "Tools",
  "Configuration copied to clipboard": "配置已复制到剪贴板",
  "Hide sensitive data": "隐藏敏感数据",
  "Show sensitive data": "显示敏感数据",
  "Create a new URL. The current one will stop working.": "创建一个新的 URL。当前的URL将停止工作。",
  "Copy configuration": "复制配置",
  "Note": "说明",
  "If you would like to expose your MCP server to the internet, please set the AP_FRONTEND_URL environment variable to the public URL of your Activepieces instance.": "如果您想要将您的 MCP 服务器曝光到互联网， 请将 AP_FRONTEND_URL 环境变量设置为 Actives 实例的公开URL。",
  "Token rotated successfully": "令牌旋转成功",
  "Failed to rotate token": "旋转令牌失败",
  "Claude": "克洛德",
  "Cursor": "Cursor",
  "Windsurf": "风雪",
  "Other": "Other",
  "Add MCP Server": "Add MCP Server",
  "Go to": "转至",
  "Add More": "Add More",
  "This feature is only available with a Claude Pro subscription. Alternatively, you can use the Claude desktop application to connect to the MCP server.": "This feature is only available with a Claude Pro subscription. Alternatively, you can use the Claude desktop application to connect to the MCP server.",
  "Configure Claude Integration": "Configure Claude Integration",
  "Open Claude": "Open Claude",
  "Settings": "设置",
  "Developer": "开发者",
  "Edit Config": "编辑配置",
  "Open claude_desktop_config.json": "Open claude_desktop_config.json",
  "Paste the configuration below and save, then quit and restart Claude.": "Paste the configuration below and save, then quit and restart Claude.",
  "Configure Cursor": "Configure Cursor",
  "Open Cursor": "Open Cursor",
  "Cursor Settings": "光标设置",
  "Add new global MCP server": "添加全局MCP 服务器",
  "Paste the configuration below and save.": "粘贴下面的配置并保存.",
  "Configure Windsurf": "Configure Windsurf",
  "Open": "Open",
  "Advanced": "Advanced",
  "Cascade": "Cascade",
  "Add Server": "添加服务器",
  "Add custom server +": "添加自定义服务器 +",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "Hide": "Hide",
  "Show": "Show",
  "Rotate": "Rotate",
  "Copied": "Copied",
  "This URL grants access to your tools and data. Only share with trusted applications.": "此 URL 允许访问您的工具和数据。只能分享到信任的应用程序。",
  "Creating...": "Creating...",
  "Create New Flow": "Create New Flow",
  "Add Flow Tools": "Add Flow Tools",
  "Select flows to add as MCP tools": "Select flows to add as MCP tools",
  "Search flows": "Search flows",
  "No flows available": "No flows available",
  "Flow must be published to be selected": "Flow must be published to be selected",
  "Flow must be enabled to be selected": "Flow must be enabled to be selected",
  "+ New Connection": "+ 新建连接",
  "Connection is required": "Connection is required",
  "Add Tool": "Add Tool",
  "Select all": "选择所有",
  "No actions available": "No actions available",
  "Tool Action": "Tool Action",
  "Piece Version": "区块版本",
  "Flow Id": "Flow Id",
  "Flow Version": "Flow Version",
  "Action": "行 动",
  "Created At": "Created At",
  "Action Name": "Action Name",
  "Failed": "失败",
  "Tool Usage History": "Tool Usage History",
  "Track and monitor your MCP tool executions": "Track and monitor your MCP tool executions",
  "No tool executions yet": "No tool executions yet",
  "Tool executions will appear here once they start running": "Tool executions will appear here once they start running",
  "Last Modified": "Last Modified",
  "Delete MCP Servers": "Delete MCP Servers",
  "Are you sure you want to delete the selected MCP servers? This action cannot be undone.": "Are you sure you want to delete the selected MCP servers? This action cannot be undone.",
  "MCP server": "MCP server",
  "MCP Servers": "MCP Servers",
  "Create and manage your MCP servers": "Create and manage your MCP servers",
  "New MCP Server": "New MCP Server",
  "No MCP servers have been created yet": "No MCP servers have been created yet",
  "Create a MCP server to get started": "Create a MCP server to get started",
  "Unlock Analytics": "解锁分析",
  "Get insights into your platform usage and performance with our analytics dashboard": "通过我们的分析仪表板了解您的平台使用情况和性能。",
  "Analytics": "Analytics",
  "Last updated": "Last updated",
  "Analytics refresh automatically every day": "Analytics refresh automatically every day",
  "Refresh": "刷新",
  "Business trial started successfully": "",
  "Failed to load billing information": "加载账单信息失败",
  "Manage billing, usage and limits": "Manage billing, usage and limits",
  "Start Business Trial": "",
  "Update License": "Update License",
  "Activate License": "激活许可证",
  "Access Billing Portal": "Access Billing Portal",
  "Enabled Features": "Enabled Features",
  "The following features are currently enabled as part of your platform plan.": "The following features are currently enabled as part of your platform plan.",
  "WebSocket Connection": "WebSocket 连接",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "断开连接",
  "No issues detected": "未检测到问题",
  "System Health Status": "系统健康状况",
  "Check the status of your platform and its components": "检查您的平台及其组件的状态",
  "All systems are running smoothly": "所有系统正在顺利运行",
  "Trigger Health Status": "Trigger Health Status",
  "Monitor the health and performance of your triggers": "Monitor the health and performance of your triggers",
  "No trigger data available": "No trigger data available",
  "Trigger health information will appear here": "Trigger health information will appear here",
  "Check the health of your worker machines": "检查您的工人机器的健康",
  "Workers Machine": "工人机",
  "This is demo data. In a real environment, this would show your actual worker machines.": "这是演示数据。在实际环境中，这将显示您的实际工作机器。",
  "No workers found": "找不到工人",
  "You don't have any worker machines yet. Spin up new machines to execute your automations": "您还没有任何劳动者机器。请使用新机器来执行您的自动化",
  "IP Address": "IP 地址",
  "CPU Usage": "CPU 使用",
  "Disk Usage": "磁盘使用",
  "RAM Usage": "RAM Usage",
  "Last Contact": "上次联系人",
  "Configs": "配置",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Websocket Connection Error": "Websocket 连接错误",
  "Retry Connection": "重试连接",
  "Update Available": "可用更新",
  "Update Now": "立即更新",
  "Your Universal AI needs a quick setup": "您的 Universal AI 需要快速设置",
  "We noticed you haven't set up any AI providers yet. To unlock Universal AI pieces for your team, you'll need to configure some provider credentials first.": "我们注意到您尚未设置任何的 AI 提供商。 为了解锁您的团队的 Universal AI 块，您需要先配置一些提供者凭据。",
  "Platform Alerts": "平台提醒",
  "There are important platform alerts that require your attention. Please check the alerts section in Platform Admin.": "有重要的平台警报需要您注意。请检查平台管理员中的警报部分。",
  "View Alerts": "查看提醒",
  "Used Tasks": "已使用的任务",
  "Used AI Credits": "使用 AI 点数",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Active Flows": "活动流动",
  "Created": "已创建",
  "Cannot delete active project, switch to another project first": "无法删除活动项目，请先切换到另一个项目",
  "Delete Projects": "删除项目",
  "Are you sure you want to delete the selected projects?": "您确定要删除选定的项目吗？",
  "Validation error": "验证错误",
  "Project has enabled flows. Please disable them first.": "项目已启用流。请先禁用它们。",
  "This project is active. Please switch to another project first.": "此项目已激活。请先切换到另一个项目。",
  "Edit project": "编辑项目",
  "Unlock Projects": "解锁项目",
  "Orchestrate your automation teams across projects with their own flows, connections and usage quotas": "通过自己的流程、连接和使用配额来管理您的自动化团队",
  "Manage your automation projects": "管理您的自动化项目",
  "New Project": "新建项目",
  "No projects found": "未找到项目",
  "Start by creating projects to manage your automation teams": "创建项目来管理您的自动化团队",
  "Name is required": "名称是必填项",
  "Create New Project": "创建新项目",
  "Project Name": "项目名称",
  "Id": "Id",
  "Display Name": "显示名称",
  "Enable API Keys": "启用 API 密钥",
  "Create and manage API keys to access Activepieces APIs.": "创建和管理 API 密钥以访问 Activess API。",
  "Mange API keys": "Mange API keys",
  "New Api Key": "新 Api 密钥",
  "No API keys found": "未找到 API 密钥",
  "Start by creating an API key to communicate with Activepieces APIs": "首先创建一个 API 密钥以与 Actives API进行通信",
  "Delete API Key": "删除 API 密钥",
  "Are you sure you want to delete this API key?": "您确定要删除此 API 密钥吗？",
  "API Key": "API 密钥",
  "API Key Created": "API 密钥已创建",
  "Create API Key": "Create API Key",
  "Please save this secret key somewhere safe and accessible. For security reasons,": "请保存此密钥的安全性和可访问性。出于安全原因。",
  "you won't be able to view it again after closing this dialog.": "在关闭此对话框后，您将无法再查看它。",
  "API Key Name": "API 密钥名称",
  "Performed By": "执行者",
  "Project": "项目",
  "Unlock Audit Logs": "解锁审核日志",
  "Comply with internal and external security policies by tracking activities done within your account": "通过跟踪在您的帐户中完成的活动来遵守内部和外部安全政策",
  "Track activities done within your platform": "跟踪在您的平台内完成的活动",
  "No audit logs found": "没有找到审核日志",
  "Come back later when you have some activity to audit": "稍后在您有一些活动进行审计",
  "Resource": "资源",
  "Details": "详细信息",
  "N/A": "无",
  "Flow Run": "流运行",
  "User": "用户",
  "Signing Key": "签名密钥",
  "Project Role Management": "项目角色管理",
  "Define custom roles and permissions to control what your team members can access and modify": "定义自定义角色和权限来控制您的团队成员可以访问和修改的内容",
  "Define custom roles and permissions that can be assigned to your team members": "定义可以分配给您的团队成员的自定义角色和权限",
  "New Role": "新建角色",
  "Contact sales to unlock custom roles": "联系销售以解锁自定义角色",
  "Create New Role": "创建新角色",
  "View ": "查看 ",
  "Edit ": "编辑 ",
  "Role Name": "角色名称",
  "Permissions": "权限",
  "None": "无",
  "Read": "已读",
  "Write": "写入",
  "Create": "创建",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Role": "作用",
  "View the users assigned to this role": "查看分配给此角色的用户",
  "Roles": "角色",
  "No users found": "未找到用户",
  "Starting by assigning users to this role": "从分配用户到此角色开始",
  "Project Role entry deleted successfully": "项目角色条目删除成功",
  "Updated": "已更新",
  "No project roles found": "没有找到项目角色",
  "Create custom project roles to manage permissions for platform users": "创建自定义项目角色来管理平台用户的权限",
  "Show Users": "显示用户",
  "View Role": "查看角色",
  "Edit Role": "编辑角色",
  "Delete Role": "删除角色",
  "Project Role": "项目角色",
  "Unlock Embedding Through JS SDK": "解锁通过JSSDK 嵌入",
  "Enable signing keys to access embedding functionalities.": "启用签名密钥访问嵌入功能。",
  "New Signing Key": "新建签名密钥",
  "No signing keys found": "未找到签名密钥",
  "Create a signing key to authenticate users with embedding": "创建签名密钥以验证嵌入用户",
  "Delete Signing Key": "删除签名密钥",
  "Are you sure you want to delete this signing key?": "您确定要删除此签名密钥吗？",
  "Allowed domains updated": "允许的域已更新",
  "Update": "更新",
  "Enable": "启用",
  "Configure Allowed Domains": "配置允许的域",
  "Enter the allowed domains for the users to authenticate with, Empty list will allow all domains.": "输入允许用户认证的域名。空列表将允许所有域名。",
  "Add Domain": "添加域",
  "Allow logins through {providerName}'s single sign-on functionality.": "允许通过{providerName}的单点登录功能进行登录。",
  "Email authentication updated": "电子邮件身份验证已更新",
  "Enable Single Sign On": "启用单点登录",
  "Let your users sign in with your current SSO provider or give them self serve sign up access": "让您的用户使用您当前的 SSO 提供商登录或让他们自己注册访问权限",
  "Manage signle sign on providers": "Manage signle sign on providers",
  "Allowed Domains": "允许的域",
  "Allow users to authenticate with specific domains. Leave empty to allow all domains.": "允许用户使用特定域名进行身份验证。留空以允许所有域名。",
  "SAML 2.0": "SAML 2.0",
  "Allowed Email Login": "允许的电子邮件登录",
  "Allow logins through email and password.": "允许通过电子邮件和密码登录。",
  "Single sign on settings updated": "单点登录设置已更新",
  "Disable": "禁用",
  "Configure {provider} SSO": "配置单点登录项{provider}",
  "Read more information about how to configure {provider} SSO [here](https://www.activepieces.com/docs/security/sso).": "在此处了解更多关于如何配置 {provider} SSO 的信息：https://www.activepieces.com/docs/security/sso",
  "{provider} Client ID": "{provider} 客户端ID",
  "{provider} Client Secret": "{provider}客户密钥",
  "Single sign-on settings updated": "单点登录设置已更新",
  "Configure SAML 2.0 SSO": "配置 SAML 2.0 SSO",
  "\n**Setup Instructions**:\nPlease check the following documentation: [SAML SSO](https://activepieces.com/docs/security/sso)\n\n**Single sign-on URL**:\n```text\n{samlAcs}\n```\n**Audience URI (SP Entity ID)**:\n```text\nActivepieces\n```\n": "\n**设置说明**： \n请查看以下文档：[SAML SSO](https://activepieces.com/docs/security/sso) \n\n**单点登录 URL**： \n\n{samlAcs} \n\n**受众 URI（SP 实体 ID）**： \nActivepieces\n",
  "IDP Metadata": "IDP 元数据",
  "IDP Certificate": "IDP 证书",
  "Configure AI Provider": "Configure AI Provider",
  "Base URL": "基本网址",
  "Resource Name": "资源名称",
  "Deployment Name": "部署名称",
  "Saving": "正在保存",
  "Activepieces Copilot": "Activets 复制",
  "Copilot is configured and ready to help your users build flows faster using AI.": "Copilot 已配置好并准备好使用AI来帮助您的用户建立更快的流程。",
  "Configure Activepieces Copilot to help your users build flows faster using AI.": "配置Activescs Copilot，帮助您的用户使用AI建立更快的流程。",
  "Unlock AI": "Unlock AI",
  "Set your AI providers & copilot settings so your users enjoy a seamless building experience with our universal AI pieces": "设置您的 AI 提供商和copilot 设置，让您的用户享受无缝建筑体验，与我们的通用AI 片段",
  "AI Providers": "AI Providers",
  "Set provider credentials that will be used by universal AI pieces, i.e Text AI.": "设置将被通用的 AI 小块使用的提供者凭据，即文本AI。",
  "Available AI providers that will be used by universal AI pieces, i.e Text AI.": "Available AI providers that will be used by universal AI pieces, i.e Text AI.",
  "Configure credentials for {providerName} AI provider.": "Configure credentials for {providerName} AI provider.",
  "Update AI Provider": "更新 AI 提供商",
  "Enable AI Provider": "启用 AI 提供商",
  "Provider": "Provider",
  "your-resource-name": "your-resource-name",
  "sk_************************": "sk_************************",
  "Please enter a valid domain": "请输入一个有效的域",
  "Your changes have been saved.": "您的更改已保存。",
  "The domain is already added.": "该域已被添加。",
  "Add Custom Domain": "添加自定义域",
  "Enter a domain name without a protocol (e.g. example.com)": "输入没有协议的域名(例如，example.com)",
  "Appearance": "外观",
  "Platform Name": "Platform Name",
  "Logo URL": "徽标网址",
  "Icon URL": "图标网址",
  "Favicon URL": "Favicon URL",
  "Primary Color": "主颜色",
  "Custom Domains": "自定义域",
  "No domains added yet.": "尚未添加域名。",
  "Verified": "已验证",
  "Pending, please contact the support for dns verification.": "Pending，请联系客服来验证。",
  "Are you sure you want to delete {domain}?": "Are you sure you want to delete {domain}?",
  "Brand Activepieces": "品牌激活",
  "Give your users an experience that looks like you by customizing the color, logo and more": "通过自定义颜色、标志和更多来给您的用户一个看起来像样的体验",
  "Configure the appearance and SMTP settings for your platform.": "配置您平台的外观和SMTP设置。",
  "Invalid host": "无效主机",
  "Invalid username": "用户名无效",
  "Invalid password": "无效密码",
  "Invalid sender email": "Invalid sender email",
  "Invalid sender name": "无效的发件人名称",
  "SMTP is configured": "SMTP 已配置",
  "Mail Server": "邮件服务器",
  "Set up your SMTP settings to send emails from your domain.": "设置您的 SMTP 设置，从您的域发送电子邮件。",
  "Disable Mail Server": "禁用邮件服务器",
  "Are you sure you want to disable your mail server?": "您确定要禁用您的邮件服务器吗？",
  "This will stop you from sending emails for issues, quota limits, invitations and forgot password.": "这将阻止您发送电子邮件以获取问题、配额限制、邀请和忘记密码。",
  "mail server": "邮件服务器",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Sender Email": "发件人电子邮件",
  "Sender Name": "发件人姓名",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Are you sure you want to delete the selected connections? This action cannot be undone.": "您确定要删除选定的连接吗？此操作无法撤消。",
  "Enable Global Connections": "启用全局连接",
  "Manage platform-wide connections to external systems.": "管理到外部系统的全平台连接。",
  "No global connections found": "未找到全局连接",
  "Create a global connection that can be shared to multiple projects": "创建一个可以共享到多个项目的全局连接",
  "Applying Tags...": "正在应用标签...",
  "Tags applied.": "已应用标签。",
  "Tag created": "标签已创建",
  "Tag": "标签",
  "Tags": "标签",
  "Manage the pieces that are available to your users": "管理您的用户可以使用的片段",
  "Control Pieces": "控制块",
  "Show the pieces that matter most to your users and hide the ones you don't like.": "显示对您的用户最重要的块，并隐藏您不喜欢的块。",
  "Start by installing pieces that you want to use in your automations": "从安装你想要在自动化中使用的块开始",
  "Piece Name": "块名称",
  "Hide this piece from all projects": "从所有项目中隐藏这篇文章",
  "Show this piece for all projects": "显示所有项目的这篇文章",
  "Unpin this piece": "取消固定这个片段",
  "Pin this piece": "固定这个片段",
  "Pieces synced": "片段已同步",
  "Pieces have been synced from the activepieces cloud.": "已经从活动云同步块。",
  "Configure OAuth2 App": "Configure OAuth2 App",
  "Delete OAuth2 App": "Delete OAuth2 App",
  "Templates deleted successfully": "模板删除成功",
  "Delete Templates": "删除模板",
  "Are you sure you want to delete the selected templates?": "您确定要删除选定的模板吗？",
  "Unlock Templates": "解锁模板",
  "Convert the most common automations into reusable templates 1 click away from your users": "将最常用的自动转换为可重复使用的模板 1 单击您的用户",
  "Convert the most common automations into reusable templates": "将最常用的自动转换为可重复使用的模板",
  "New Template": "新模板",
  "No templates found": "没有找到模板",
  "Create a template for your user to inspire them": "为您的用户创建一个模板以启发他们的",
  "Edit template": "编辑模板",
  "Template is required": "模板是必填项",
  "Update New Template": "更新新模板",
  "Create New Template": "创建新模板",
  "Template Name": "模板名称",
  "Description": "描述",
  "Template Description": "模板描述",
  "Blog URL": "博客网址",
  "Template Blog URL": "模板博客 URL",
  "Template": "模板",
  "Invalid JSON": "无效的 JSON",
  "User deleted successfully": "用户删除成功",
  "User activated successfully": "用户激活成功",
  "User deactivated successfully": "用户停用成功",
  "Unlock Users": "Unlock Users",
  "Manage your users and their access to your projects": "管理您的用户和他们对您项目的访问",
  "Manage, delete, active and desactivate users on platfrom": "Manage, delete, active and desactivate users on platfrom",
  "Start inviting users to your project": "开始邀请用户加入您的项目",
  "External Id": "外部ID",
  "Admin": "管理员",
  "Operator": "运算符",
  "Member": "成员",
  "Activated": "已激活",
  "Deactivated": "已停用",
  "Edit user": "编辑用户",
  "Admin cannot be deactivated": "管理员无法停用",
  "Deactivate user": "停用用户",
  "Activate user": "激活用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除此用户吗？",
  "Delete user": "删除用户",
  "Update User Role": "更新用户角色",
  "Meeting Summary Flow": "会议简流",
  "Added new features and fixed bugs": "添加新功能和修复错误",
  "Flows Changes": "流量变化",
  "Connections Changes": "连接更改",
  "New connections are placeholders and need to be reconnected again": "新连接是占位符，需要重新连接",
  "renamed to": "重命名为",
  "Tables Changes": "表格更改",
  "Agents Changes": "Agents Changes",
  "No changes to apply": "没有要应用的更改",
  "Apply Changes": "应用更改",
  "Create Git Release": "创建 Git 发布",
  "Create Project Release": "创建工程发布",
  "Create Rollback to": "创建回滚到",
  "Source": "来源",
  "Rollback": "Rollback",
  "Imported At": "导入于",
  "Imported By": "导入者",
  "Project Releases": "项目发布",
  "Track and manage your project version history and deployments. ": "跟踪和管理您的项目版本历史和部署。 ",
  "Environments & Releases": "环境与发布",
  "Push Everything": "Push Everything",
  "Create Release": "创建版本",
  "From Git": "来自Git",
  "From Project": "从项目",
  "No project releases found": "没有找到工程版本",
  "Create a project release to get started": "创建一个工程版本以开始",
  "Everything is pushed successfully": "Everything is pushed successfully",
  "Push Everything to Git": "Push Everything to Git",
  "Commit Message": "提交消息",
  "Push all published flows, connections, and tables to the Git repository.": "Push all published flows, connections, and tables to the Git repository.",
  "Enter a commit message to describe the changes you want to push.": "输入一个提交消息来描述您想要推出的更改。",
  "Push": "推送",
  "Please select project": "请选择项目",
  "No Changes Found": "未找到更改",
  "There are no differences to apply": "没有可应用的差异",
  "Please select a project": "请选择一个项目",
  "Search projects...": "搜索项目...",
  "Review Changes": "审核更改",
  "Git": "Git",
  "Summary": "Summary",
  "Imported by": "导入者",
  "from": "来自",
  "No description provided": "未提供描述",
  "Invitation only sign up": "仅邀请注册",
  "Please ask your administrator to add you to the organization.": "请请求您的管理员将您添加到组织。",
  "Something went wrong, please try again.": "出了错，请重试。",
  "Please try again.": "请再试一次。",
  "Please enter a valid email address": "请输入一个有效的电子邮件地址",
  "Add email": "添加电子邮件",
  "Only project admins can do this": "只有项目管理员可以做到这一点。",
  "Add Alert Email": "添加警报邮件",
  "Enter the email address to receive alerts.": "输入电子邮件地址以接收警报。",
  "Add Email": "添加电子邮件",
  "Emails": "电子邮件",
  "Add email addresses to receive alerts.": "添加电子邮件地址以接收警报。",
  "No emails added yet.": "尚未添加电子邮件。",
  "Manage alerts settings": "",
  "Choose what you want to be notified about.": "选择您想要通知的信息。",
  "Project and alert permissions are required to change this setting.": "更改此设置需要项目和警报权限。",
  "Every Failed Run": "每次运行失败",
  "Get an email alert when a flow fails.": "当流失败时获取电子邮件警报。",
  "Get an email alert when a new issue created.": "创建新问题时获取电子邮件警报。",
  "Never": "从不使用",
  "Turn off email notifications.": "关闭电子邮件通知。",
  "Git Connection Removed": "Git 连接已删除",
  "Your Git repository has been successfully disconnected": "您的 Git 仓库已成功断开连接",
  "Enable Environments": "启用环境",
  "Deploy flows across development, staging and production environments with version control and team collaboration": "通过版本控制和团队协作，在开发、分阶段和生产环境中部署流动",
  "Connect to Git to enable version control, backup your flows, and manage multiple environments. ": "连接到 Git 以启用版本控制，备份您的流量并管理多个环境。 ",
  "Repository URL": "存储库 URL",
  "Not connected": "未连接",
  "Project Folder": "项目文件夹",
  "Releases Enabled": "启用发布",
  "You have successfully enabled releases": "您已成功启用发布",
  "Enable releases to easily create and manage project releases.": "启用发布以轻松创建和管理项目发布版本。",
  "Delete {name}": "Delete {name}",
  "This will permanently delete this piece, all steps using it will fail.": "这将永久删除这件事，使用它的所有步骤都将失败。",
  "Add a piece to your project that you want to use in your automations": "在你的项目中添加一个你想要在你的自动化中使用的内容",
  "Pieces list updated": "块列表已更新",
  "Manage Pieces": "管理块",
  "Choose which pieces you want to be available for your current project users": "选择您想要为当前项目用户提供的内容",
  "Unlock Team Permissions": "解锁团队权限",
  "You can invite users to your Platform for free in the community edition. For advanced roles and permissions request trial": "您可以在社区版免费邀请用户加入您的平台。对于高级角色和权限请求测试",
  "Project Members": "项目成员",
  "Invite your team members to collaborate.": "邀请您的团队成员进行合作。",
  "No members are added to this project.": "没有成员被添加到此项目。",
  "Pending Invitations": "待定邀请",
  "No pending invitation.": "没有待处理的邀请。",
  "Delete Tables": "删除表",
  "Are you sure you want to delete the selected tables? This action cannot be undone.": "您确定要删除选定的表吗？此操作无法撤消。",
  "table": "表",
  "Create and manage your tables to store your automation data": "创建和管理您的表格以存储您的自动化数据",
  "New Table": "新建表",
  "No tables have been created yet": "尚未创建表",
  "Create a table to get started and start managing your automation data": "创建一个表以开始并开始管理您的自动化数据",
  "templateId is missing": "模板ID丢失",
  "Test Environment": "测试环境",
  "Assigned to": "分配给",
  "(Me)": "(我)",
  "Me Only": "仅我",
  "Title": "标题",
  "Delete Todos": "Delete Todos",
  "Are you sure you want to delete these todos? This action cannot be undone.": "Are you sure you want to delete these todos? This action cannot be undone.",
  "todos": "todos",
  "Created by": "Created by",
  "Date Created": "创建日期",
  "Manage todos for your project that are created by automations": "管理由自动创建的项目任务",
  "All Todos": "All Todos",
  "Needs Action": "Needs Action",
  "No todos found": "未找到待办事项",
  "You do not have any pending todos. Great job!": "你没有任何待处理的土豆。干得好！",
  "New": "New",
  "This feature is still under testing and might be changed often": "此功能仍在测试中，可能经常被更改",
  "Failed to copy to clipboard": "复制到剪贴板失败",
  "Download": "下载",
  "{number} items selected": "{number} items selected",
  "Select All": "选择所有",
  "No results found.": "未找到任何结果。",
  "useMultiSelect must be used within MultiSelectProvider": "使用 MultiselectProvider 必须使用",
  "Unset": "取消设置",
  "+{remainingPiecesCount} more": "+{remainingPiecesCount} more",
  "Intro": "Intro",
  "Get started with Activepieces": "Get started with Activepieces",
  "Automate repetitive tasks to save your time": "Automate repetitive tasks to save your time",
  "Add a touch of AI to your workflows": "Add a touch of AI to your workflows",
  "Store and automate your data": "Store and automate your data",
  "MCPs": "MCPs",
  "Connect AI tools to external apps": "Connect AI tools to external apps",
  "Manage tasks that require human approval": "Manage tasks that require human approval",
  "Tutorial": "Tutorial",
  "Activepieces Crash Course": "Activepieces Crash Course",
  "Removed {entityName}": "Removed {entityName}",
  "Download File": "下载文件",
  "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "File is not available after execution.": "执行后文件不可用。",
  "No items": "没有项目",
  "Previous": "上一个",
  "to": "到",
  "Last Week": "最后一周",
  "Last Month": "上月",
  "Last 3 Months": "过去 3 个月",
  "Last 6 Months": "过去 6 个月",
  "Next 7 days": "接下来7天",
  "Next 30 days": "30天后",
  "Next 90 days": "今后90天",
  "Next 180 days": "今后180天",
  "Select Time Range": "选择时间范围",
  "Clear": "清空",
  "Go to Dashboard": "转到仪表板",
  "Select a file": "选择一个文件",
  "Press space to separate values": "按空格分隔值",
  "AM": "凌晨5时",
  "PM": "私信",
  "Agent Result": "",
  "Goal": "Goal",
  "Instructions": "Instructions",
  "Parameters": "Parameters",
  "No resolved fields": "No resolved fields",
  "No result": "No result",
  "New Agent": "New Agent",
  "Invent an Agent": "Invent an Agent",
  "Describe your agent, and let AI work its magic.": "Describe your agent, and let AI work its magic.",
  "E.g A witty blog writer who specializes in short, engaging posts about tech gadgets and futurism, using a casual and slightly sarcastic tone.": "E.g A witty blog writer who specializes in short, engaging posts about tech gadgets and futurism, using a casual and slightly sarcastic tone.",
  "Preparing Agent...": "Preparing Agent...",
  "Invent": "Invent",
  "Set Up AI Provider": "Set Up AI Provider",
  "The email is already added.": "电子邮件已被添加。",
  "Already have an account?": "已经有一个帐户？",
  "Sign in": "登录",
  "Don't have an account?": "没有账户？",
  "Sign up": "注册",
  "Welcome Back!": "欢迎回来！",
  "Enter your email below to sign in to your account": "请在下面输入您的电子邮件以登录您的帐户",
  "Let's Get Started!": "让我们开始吧！",
  "Create your account and start flowing!": "创建您的帐户并开始流程！",
  "Your password was changed successfully": "您的密码已成功更改",
  "Your password reset request has expired, please request a new one": "您的密码重置请求已过期，请申请一个新的请求",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Enter your new password": "输入新密码",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Verification email resent, if previous one expired.": "验证邮件重新发送，如果前一封已过期。",
  "Password reset link resent, if previous one expired.": "密码重置链接重新发送，如果前一个链接已过期。",
  "We sent you a link to complete your registration to": "我们向您发送了一个链接来完成您的注册到",
  "We sent you a link to reset your password to": "我们向您发送了一个链接来重置您的密码到",
  "Didn't receive an email or it expired?": "没有收到邮件或邮件已过期？",
  "Resend": "重新发送",
  "Please enter your email": "请输入您的电子邮件",
  "Check Your Inbox": "检查您的收件箱",
  "If the user exists we'll send you an email with a link to reset your password.": "如果用户存在，我们会向您发送一封包含重置密码链接的电子邮件。",
  "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
  "Back to sign in": "返回登录",
  "Email is invalid": "电子邮件无效",
  "Something went wrong, please try again later": "出了错，请稍后再试",
  "Invalid email or password": "无效的电子邮件或密码",
  "User has been deactivated": "用户已停用",
  "Email domain is disallowed": "不允许电子邮件域",
  "Email authentication has been disabled": "电子邮件身份验证已禁用",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Sign up is restricted. You need an invitation to join. Please contact the administrator.": "注册受到限制。您需要邀请加入。请与管理员联系。",
  "Email is already used": "电子邮件已被使用",
  "Email authentication is disabled": "电子邮件身份验证已禁用",
  "First name is required": "必填名",
  "Last name is required": "姓氏是必填项",
  "Email is required": "电子邮件是必填项",
  "Receive updates and newsletters from activepieces": "从活动中接收更新和新闻消息",
  "By creating an account, you agree to our": "通过创建帐户，您同意我们",
  "terms of service": "服务条款",
  "privacy policy": "隐私政策",
  "Sign up With": "注册",
  "Google": "Google",
  "Sign in With": "",
  "SAML": "SAML",
  "Email has been verified. You will be redirected to sign in...": "电子邮件已验证。您将被重定向到登录...",
  "Verifying email...": "正在验证电子邮件...",
  "invitation has expired, once you sign in again you will be able to resend the verification email.": "邀请已过期，一旦您再次登录，您将能够重新发送验证电子邮件。",
  "Redirecting to sign in...": "重定向到登录...",
  "Password must contain at least one special character": "密码必须包含至少一个特殊字符",
  "Password must contain at least one lowercase letter": "密码必须包含至少一个小写字母",
  "Password must contain at least one uppercase letter": "密码必须包含至少一个大写字母",
  "Password must contain at least one number": "密码必须包含至少一个数字",
  "8-64 Characters": "8-64 字符",
  "Special Character": "特殊字符",
  "Lowercase": "小写",
  "Uppercase": "大写",
  "Number": "号码",
  "License key is invalid": "许可证密钥无效",
  "Activate License Key": "激活许可证密钥",
  "Enter your license key": "Enter your license key",
  "Activate": "激活",
  "Monitor your active flows usage": "",
  "Extra Flows?": "Extra Flows?",
  "Active Flows Usage": "Active Flows Usage",
  "Plan Limit": "Plan Limit",
  "Usage Based Billing": "Usage Based Billing",
  "Plan Credits Usage": "Plan Credits Usage",
  "Plan Included": "Plan Included",
  "Additional Credits Usage": "Additional Credits Usage",
  "Usage Limit": "Usage Limit",
  "Set Usage Limit": "Set Usage Limit",
  "Save Limit": "Save Limit",
  "$1 per 1000 additional credits beyond plan limit": "$1 per 1000 additional credits beyond plan limit",
  "When a project AI credits limit is reached, all flows using universal AI pieces or agents and MCP servers will fail.": "When a project AI credits limit is reached, all flows using universal AI pieces or agents and MCP servers will fail.",
  "AI Credits Usage Exceeded": "",
  "of the Allowed Limit.": "允许的限制.",
  "Date": "Date",
  "Model": "Model",
  "Feature": "Feature",
  "Credits": "Credits",
  "No AI credits have been used yet": "No AI credits have been used yet",
  "Use Agents and Universal AI pieces to start using AI credits.": "Use Agents and Universal AI pieces to start using AI credits.",
  "Something went wrong": "Something went wrong",
  "Subscription update failed": "Subscription update failed",
  "What you can do:": "What you can do:",
  "Verify your payment method": "Verify your payment method",
  "Try again in a few moments": "Try again in a few moments",
  "Contact support if issues persist": "Contact support if issues persist",
  "Try Again": "Try Again",
  "Redirecting to billing in {countdown} seconds...": "Redirecting to billing in {countdown} seconds...",
  "Please contact your admin to increase the project limit.": "Please contact your admin to increase the project limit.",
  "Please check your": "Please check your",
  "and increase the limit.": "and increase the limit.",
  "Expired": "已过期",
  "Expires soon": "即将过期",
  "Active": "使用中",
  "License Key": "许可证密钥",
  "Activate your platform and unlock enterprise features": "激活您的平台并解锁企业功能",
  "License Active": "License Active",
  "Valid until": "有效期至",
  "Monitor your projects usage": "",
  "Extra Projects?": "Extra Projects?",
  "Projects Usage": "Projects Usage",
  "Approaching limit": "",
  "This project has been locked because your platform has reached the maximum number of allowed projects.": "This project has been locked because your platform has reached the maximum number of allowed projects.",
  "You will not be able to access paid features untill limits are increased.": "You will not be able to access paid features untill limits are increased.",
  "Please contact your platform admin to upgrade the plan and unlock this project.": "Please contact your platform admin to upgrade the plan and unlock this project.",
  "Please visit": "请访问",
  "Platform Admin": "Platform Admin",
  "and increase the project limit.": "and increase the project limit.",
  "Free": "Free",
  " ( trial )": " ( trial )",
  "/month": "",
  "/year": "",
  "Trial will end": "Trial will end",
  "Next billing date": "Next billing date",
  "Subscription will end": "Subscription will end",
  "Successfully Upgraded!": "Successfully Upgraded!",
  "Subscription updated successfully": "Subscription updated successfully",
  "Plan Downgraded": "Plan Downgraded",
  "Success!": "成功!",
  "Subscription created successfully": "Subscription created successfully",
  "View Billing Details": "View Billing Details",
  "When a project tasks limit is reached, all flows will be turned off and you will not be able to run any flows.": "When a project tasks limit is reached, all flows will be turned off and you will not be able to run any flows.",
  "Task Usage Exceeded": "任务使用率已过期",
  "Welcome To Your Free Trial!": "Welcome To Your Free Trial!",
  "You're all set! Enjoy 14 days of full access for the": "You're all set! Enjoy 14 days of full access for the",
  "plan — explore all features and make the most of your trial.": "",
  "See Plans": "",
  "Increase your automation capacity": "",
  "User Seats": "User Seats",
  "Add more team members to your workspace": "",
  "Organize your work with more projects": "",
  "Explorers & Tinkers": "Explorers & Tinkers",
  "Get started with": "Get started with",
  "Standard Users": "Standard Users",
  "Everything in Free, and": "Everything in Free, and",
  "Power Users & Small Teams": "Power Users & Small Teams",
  "Everything in Plus, and": "Everything in Plus, and",
  "Human in the Loop": "Human in the Loop",
  "API Access": "API Access",
  "SSO": "SSO",
  "You have run out of active flows. Upgrade to get more.": "",
  "You have run out of MCP servers. Upgrade to get more.": "",
  "You have run out of tables. Upgrade to get more.": "",
  "You have run out of user seats. Upgrade to get more.": "",
  "Upgrade to unlock agents.": "",
  "Customize Your Plan": "",
  "Select Plan": "",
  "Add-ons": "",
  "Popular": "Popular",
  "month": "",
  "Subscription Summary": "",
  "Plan": "",
  "Annual Billing": "",
  "Processing...": "",
  "Downgrade to Free": "",
  "You're already Free": "",
  "Configure Add-ons": "",
  "Start Subscription": "",
  "Update Subscription": "",
  "Continue": "",
  "Active flows": "Active flows",
  "Extra Seats?": "Extra Seats?",
  "User Seats Usage": "User Seats Usage",
  "Plan updated successfully": "Plan updated successfully",
  "Plan created successfully": "Plan created successfully",
  "Creating Subscription failed": "Creating Subscription failed",
  "AI credit usage limit set successfully": "AI credit usage limit set successfully",
  "Setting AI credit usage limit failed": "Setting AI credit usage limit failed",
  "Starting trial failed": "Starting trial failed",
  "AI credits overage updated successfully": "AI credits overage updated successfully",
  "Available for Projects": "可用于项目",
  "Select projects": "选择项目",
  "Edit Global Connection": "编辑全局连接",
  "New Connection Name": "新连接名称",
  "Could not claim the authorization code, make sure you have correct settings and try again.": "无法认领授权码，请确认您有正确的设置并重试。",
  "Connection failed with error {msg}": "连接失败, 错误消息 {msg}",
  "You don't have the permission to create a connection.": "您没有创建连接的权限。",
  "Error deleting connections": "删除连接时出错",
  "Connection has been renamed.": "连接已重命名。",
  "Connections replaced successfully": "连接已成功替换",
  "Failed to replace connections": "替换连接失败",
  "Connection has been updated.": "连接已更新。",
  "OAuth2 Credentials Deleted": "OAuth2 证书已删除",
  "OAuth2 Credentials Updated": "OAuth2 凭据已更新",
  "Connection name already used": "连接名称已被使用",
  "Please select at least one project": "请选择至少一个项目",
  "Run Succeeded": "运行成功",
  "Run Failed": "运行失败",
  "Flow Run is paused": "流运行已暂停",
  "Run Failed due to quota exceeded": "由于超出了配额，运行失败",
  "Run failed due to exceeding the memory limit of {memoryLimit} MB": "Run failed due to exceeding the memory limit of {memoryLimit} MB",
  "Queued": "Queued",
  "Run exceeded {timeout} seconds, try to optimize your steps.": "Run exceeded {timeout} seconds, try to optimize your steps.",
  "Run failed for an unknown reason, contact support.": "因未知原因运行失败，请联系支持。",
  "Unknown": "未知的",
  "Exit Run": "退出运行",
  "Select shown": "选择显示",
  "Start Time": "开始时间",
  "Runs replayed successfully": "运行重播成功",
  "Retry": "重试",
  "all except": "除非所有的",
  "all": "所有的",
  "Only failed runs can be retried from failed step": "只有失败的运行才能从失败的步骤中重试",
  "No flow runs found": "找不到流流",
  "Come back later when your automations start running": "稍后在自动运行后再回来吧",
  "Step running": "步骤运行",
  "Step paused": "步骤已暂停",
  "Step Stopped": "步骤已停止",
  "Step Succeeded": "步骤成功",
  "Step Failed": "步骤失败",
  "Failed to change flow status, please contact support.": "",
  "Please publish flow first": "请先发布流程",
  "Flow is on": "流量已开启",
  "Flow is off": "流量已关闭",
  "Permission Needed": "需要权限",
  "Draft Version": "草稿版本",
  "Published Version": "已发布的版本",
  "Locked Version": "锁定版本",
  "flowsImported": "{flowsCount, plural, =0 {No Flows Imported} =1 {Flow Imported Successfully} other {Flows Imported Successfully}}",
  "Template file is invalid": "模板文件无效",
  "No valid templates found. The following files failed to import: ": "未找到有效的模板。以下文件导入失败： ",
  "Please select a file first": "请先选择一个文件",
  "Unsupported file type": "不支持的文件类型",
  "Import Flow": "导入流",
  "Warning": "警告",
  "Importing a flow will overwrite your current one.": "导入流程将覆盖您当前的流程。",
  "Select a folder": "选择一个文件夹",
  "Folders": "文件夹",
  "Please select a folder": "请选择一个文件夹",
  "Moved flows successfully": "移动流成功",
  "Move Selected Flows": "移动选中的流动",
  "Select Folder": "选择文件夹",
  "No Folders": "没有文件夹",
  "Flow has been renamed.": "流已重命名。",
  "New Flow Name": "新流名称",
  "Use Template": "使用模板",
  "Learn more": "了解更多",
  "Browse Templates": "浏览模板",
  "Search templates": "搜索模板",
  "No templates found, try adjusting your search": "没有找到模板，请尝试调整您的搜索",
  "Read more about this template in": "阅读更多关于此模板的信息",
  "this blog!": "这个博客！",
  "Share Template": "共享模板",
  "Generate or update a template link for the current flow to easily share it with others.": "生成或更新当前流的模板链接以方便与他人分享。",
  "The template will not have any credentials in connection fields, keeping sensitive information secure.": "模板在连接字段没有任何凭据，保持敏感信息安全。",
  "A short description of the template": "模板的简短描述",
  "Flow Is In Use": "流量正在使用",
  "Flow is being used by another user, please try again later.": "流正被其他用户使用，请稍后再试。",
  "Flow has been published.": "流已发布。",
  "Failed to publish flow, please contact support.": "",
  "Flows have been exported.": "流量已经出口。",
  "Real time flow": "实时流程",
  "Flow can't be published with empty trigger {name}": "Flow can't be published with empty trigger {name}",
  "Please contact support as your published flow has a problem": "请联系支持，因为您发布的流程有问题",
  "Are you sure you want to delete these flows? This will permanently delete the flows, all their data and any background runs.": "您确定要删除这些流程吗？这将永久删除流程、所有数据和任何后台运行。",
  "You are on a development branch, this will not delete the flows from the remote repository.": "您处于开发分支，这将不会删除远程仓库中的流量。",
  "Please enter folder name": "请输入文件夹名称",
  "Added folder successfully": "添加文件夹成功",
  "The folder name already exists.": "文件夹名称已存在。",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "Folder Name": "文件夹名称",
  "Delete {folderName}": "Delete {folderName}",
  "If you delete this folder, we will keep its flows and move them to Uncategorized.": "如果您删除此文件夹，我们将保持其流量并将其移动到取消分类。",
  "All flows": "所有流程",
  "Please enter a folder name": "请输入文件夹名称",
  "Renamed flow successfully": "重命名流成功",
  "Folder name already used": "文件夹名称已被使用",
  "New Folder Name": "新文件夹名称",
  "This field is required": "此字段是必填项",
  "Your submission was successfully received.": "您的提交已被成功接收。",
  "Flow not found": "找不到流",
  "The flow you are trying to submit to does not exist.": "您要提交的流程不存在。",
  "The flow failed to execute.": "流程执行失败。",
  "Submit": "提交",
  "Connected successfully": "连接成功",
  "Connect Git": "连接 Git",
  "Remote URL": "远程 URL",
  "Folder name is the name of the folder where the project will be stored or fetched.": "文件夹名称是存储或获取项目的文件夹名称。",
  "SSH Private Key": "SSH 私钥",
  "The SSH private key to use for authentication.": "用于身份验证的 SSH 私钥。",
  "Only published flows can be pushed to Git": "只能将发布的流程推送到 Git",
  "Pushed successfully": "推送成功",
  "issues-notification": "问题-通知",
  "Please select a package type": "请选择包类型",
  "package.json not found in archive": "在归档中未找到 package.json",
  "Error processing archive file": "处理归档文件时出错",
  "Please upload a .tgz file": "请上传一个 .tgz 文件",
  "Piece name is required for NPM Registry": "NPM 注册表需要方块名称",
  "Piece version is required for NPM Registry": "NPM 注册表需要区块版本",
  "Piece installed": "已安装块",
  "A piece with this name and version is already installed. Please update the version number in package.json and try again.": "已经安装了一个带有此名称和版本的部分。请在 package.json 中更新版本号并重试。",
  "Install Piece": "安装块",
  "Install a piece": "安装一个块",
  "Package Type": "包类型",
  "NPM Registry": "NPM 注册表",
  "Packed Archive (.tgz)": "封装的存档(.tgz)",
  "Package Archive": "软件包存档",
  "Package archive": "包存档",
  "Install": "安装",
  "Explore": "Explore",
  "AI & Agents": "AI & Agents",
  "Apps": "应用程序",
  "Utility": "Utility",
  "Name can only contain letters, numbers and underscores": "名称只能包含字母、数字和下划线",
  "Recommended": "Recommended",
  "Others": "Others",
  "An internal error occurred while fetching data, please contact support": "获取数据时发生内部错误，请联系客服。",
  "An internal error occurred, please contact support": "发生内部错误，请联系支持",
  "Flow Controller": "Flow Controller",
  "All": "所有的",
  "Highlights": "Highlights",
  "Powerful Node.js & TypeScript code with npm": "强大的 Node.js 和 TypeScript 代码与 npm",
  "Loop on Items": "循环项目",
  "Router": "路由器",
  "Split your flow into branches depending on condition(s)": "根据条件(s)拆分流到分支",
  "Empty Trigger": "空触发器",
  "The number of enabled flows in the platform": "平台中启用的流数",
  "Active Projects": "活动项目",
  "The number of projects with at least one enabled flow": "至少启用了一个流量的项目数",
  "The number of users logged in the last 30 days": "在过去 30 天登录的用户数",
  "Out of {totalusers} total users": "共计 {totalusers} 名用户中的一部分",
  "Pieces Used": "已使用的块",
  "The number of unique pieces used across all flows": "所有流量中使用的唯一块数量",
  "Flows with AI": "使用 AI 的流动",
  "The number of enabled flows that use AI pieces": "使用 AI 块的已启用流的数量",
  "Metrics": "指标",
  "Signing Key Created": "签名密钥已创建",
  "Create Signing Key": "Create Signing Key",
  "Executed Tasks": "已执行的任务",
  "Showing total executed tasks for specified time range": "显示指定时间范围内已执行的任务总数",
  "The external ID is already taken.": "外部ID已被占用。",
  "Edit Project": "Edit Project",
  "Update your project settings and configuration.": "Update your project settings and configuration.",
  "Used to identify the project based on your SaaS ID": "用于根据您的 SaaS ID识别项目",
  "org-3412321": "org-3412321",
  "recordsCount": "{recordsCount, plural, =0 {0 条记录} =1 {1 条记录} other {# 记录}}",
  "selected": "已选择",
  "All records selected": "已选择所有记录",
  "fieldsCount": "{fieldsCount, plural, =0 {0个字段} =1 {1个字段} other {# 字段}}",
  "Table Editor": "Table Editor",
  "Edit Table Name": "Edit Table Name",
  "Delete Records": "删除记录",
  "Are you sure you want to delete the selected records? This action cannot be undone.": "您确定要删除选定的记录吗？此操作无法撤消。",
  "record": "记录",
  "records": "记录",
  "mm/dd/yyy": "月/日/年",
  "Delete Field": "删除字段",
  "Are you sure you want to delete this field? This action cannot be undone.": "您确定要删除此字段吗？此操作无法撤消。",
  "field": "字段",
  "Ignored": "忽略",
  "Table": "表",
  "CSV": "CSV",
  "Field": "字段",
  "Please select a csv file": "请选择一个 csv 文件",
  "Max file size is {maxFileSize}MB": "Max file size is {maxFileSize}MB",
  "Import CSV": "导入 CSV",
  "Imported records will be added to the bottom of the table": "导入的记录将被添加到表格底部",
  "Any records after the limit ({maxRecords} records) will be ignored": "Any records after the limit ({maxRecords} records) will be ignored",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "An unexpected error occurred while importing the csv file, please hit the copy error and send it to support": "导入 csv 文件时发生意外错误，请点击错误并发送以支持",
  "Name must be unique": "名称必须是唯一的",
  "Type is required": "类型是必需的",
  "Please add at least one option": "请至少添加一个选项",
  "New Field": "新建字段",
  "Options": "备选方案",
  "Name is already taken": "名称已被使用",
  "Table renamed": "表已重命名",
  "Table name": "表格名称",
  "Table limit exceeded. Delete unnecessary tables or upgrade to unlock access.": "Table limit exceeded. Delete unnecessary tables or upgrade to unlock access.",
  "You have exceeded tables limit please delete extra tables or upgrade to retain access": "You have exceeded tables limit please delete extra tables or upgrade to retain access",
  "Team Invitation Accepted": "团队邀请已接受",
  "Thank you for accepting the invitation. We are redirecting you right now...": "感谢您接受邀请。我们现在正在重定向您...",
  "Invalid invitation token. Please try again.": "无效的邀请令牌。请重试。",
  "Role updated successfully": "角色更新成功",
  "Error updating role": "更新角色时出错",
  "Please try again later": "请稍后再试",
  "Edit Role for": "编辑角色",
  "Select Role": "选择角色",
  "Remove {email}": "Remove {email}",
  "Are you sure you want to remove this invitation?": "您确定要删除此邀请吗？",
  "Please select invitation type": "请选择邀请类型",
  "Please select platform role": "请选择平台角色",
  "Invitation sent successfully": "邀请已成功发送",
  "Please select a project role": "请选择一个项目角色",
  "Invitation link copied successfully": "成功复制邀请链接",
  "Invite User": "邀请用户",
  "Invitation Link": "邀请链接",
  "Please copy the link below and share it with the user you want to invite, the invitation expires in 24 hours.": "请复制下面的链接并与您想要邀请的用户分享，邀请将在24小时内到期。",
  "Type the email address of the user you want to invite, the invitation expires in 24 hours.": "输入您想要邀请的用户的电子邮件地址，邀请将在 24 小时内到期。",
  "Invite To": "邀请到",
  "Entire Platform": "整个平台",
  "Select Project Role": "选择项目角色",
  "Invite": "邀请",
  "Platform Role": "平台角色",
  "Select a platform role": "选择一个平台角色",
  "Are you sure you want to remove this member?": "您确定要删除这个成员吗？",
  "Editor": "编辑器",
  "Viewer": "查看器",
  "Select a project role": "选择一个项目角色",
  "Steps in this flow": "此流中的步骤",
  "License activated successfully!": "License activated successfully!",
  "Activation failed, invalid license key": "Activation failed, invalid license key",
  "Invalid Access": "无效访问",
  "Either the project does not exist or you do not have access to it.": "项目不存在或您没有访问权限。",
  "Yesterday": ""
}
